「再開」攬炒巴、關於國泰既事

既然中國想透過航空權打壓國泰
大家不如將呢個想法做大佢

再推

push

唔該晒

推
依家新po好推d咩

唔係啊 我見有人話推唔上

真係唔會好推d
做嘢啦
白色恐怖好有效ar diu